瑜珈褲去邊買?

大家平時去邊買瑜珈褲? 大約幾錢合理?

利申藍絲

Nike

Lululemon

uniqlo

見有個friend好撚鐘意做yoga嘅都係着lululemon

Lululemon好貴 起碼成600蚊條

cotton on body 系列好多人著